大快活下午茶既A04真係好屈機

利申翻先 唔係打手
一件奶醬厚多+一條腸+一碗麵+一杯野飲 就25蚊
煉奶同粗粒花生醬任拎就已經唔再講 個麵仲有兩款比你揀 野飲轉紅豆冰都係加5蚊 埋單30剛剛好 個份量又夠足
真心覺得呢個餐係新一代既窮撚恩物

有冇圖睇下

無 食完既圖你要唔要

點解我樓下間無呢個餐？
頭先個阿姐仲問我日日食呢個好食咩
我，有得揀都想轉

樓下半個奶油豬加碗麵飲品$23

大快活下午茶無A04寧願食第間

真係窮人恩物
大家樂個西多士加紅豆冰好似都係 22 23

茶記？

大家樂少食 好吃嗎？

油脾加碗仔翅

How much 1q

雞翼西多紅豆冰

照殺

抵但唔好食

2星期前先24$

師兄將就下

Thanks

係咪可以唔洗去食

免費四寶
牛油、花生醬、果jam、鍊奶

老麥免費三寶
鹽、黑椒、茄汁

見到你食哂就知味道唔太差

仲有兜麵無影到 奶醬多就真心唔差 見佢係粗粒花生醬就知佢有誠意

感謝樓主 搵日試下